今年AIA痴左線？排隊排到佔領龍和道咁

七點去到見到咁樣就掉頭走

利申：上兩年同樣時間去，完全唔洗排

你睇錯隔離摩天輪條隊咋

冇

Btw 我去到果陣摩天輪已經停賣飛